十八件麥樂雞餐番左黎。。。

$44

+$7.5 仲有珍奶同SHARK SHARK大薯條。。。。。。。

支那食品

福喜肉不了

隻紅豆醬好難食

前幾日經過上水屠房，見到好多雞仔一車車咁送入去

南乳醬

難食又未
好過咸蛋醬
但係好鹹

D 人話D 醬伏， 不過我試過鹹蛋 only.. 我都係用返甜酸醬算了

咸蛋真係好伏 勁咸點完頭幾舊 之後唔點

屌老母 今日試左 個咸蛋黃醬真係好撚西難食 伏撚到仆街

本身唔鍾意南乳味，廢是試
個咸蛋黃醬真係伏到喊，難食到嘔

金拱門不了

去上水屠房唔等於係提供俾M記

一個人食曬18件 好滿足
Btw都係食返甜酸醬吧

唔係太抵...
薯假有冇機會$10 9件

前晚食左，勁撚伏

屌佢老味都係正正常常出返沙嗲, 咖哩味啦

食到嘔，鹹蛋超伏，app平3蚊

如果要伏杯珍奶，記得睇清楚有冇卑糖漿

好閪難食

好多人唔記得佢轉用支那D垃圾材料???????????